東京食屍鬼RE:127 中文

個o靚仔係乜水

董香

最尾金木

真係扑完就退場?

完成歷史任務

完全睇唔明

我估應該係一段時間後
今話地底已經有基地
納基由on9仔變到起碼講野有文有路，月山話係教學成果
二十三區無左九成喰種
今話訊息都好多，不過中間飛左一大段咁

今集

不如直接講300年後算啦

卧底味濃

有人Ff話金木玩緊反間計
個新細路係卧底 月山佢地就比佢入黎參觀地形（當然唔係全部）
而金木就扮到成身血咁跌落黎（等卧底以為佢重傷）
等卧底番去帶ccg打24區 到時地形優勢就係黑羊山果邊

同意

雙赫眼嫁喎

巴打你都幾細心 但係如果佢係獨眼既話一黎就會自爆咁濟 同埋個兜友好似仲未show過係雙赫眼定單赫眼

中出即飛

無左九成喰種係點計出來，CCG知道本身有幾多喰種？

如果係咁都幾OK，
但我覺得作者又可能想作金木好廢咁樣俾個新角色靚仔撚。

除左扑野之外 真係集集睇幾次先知係畫緊咩撚野

班qs冇話過一定獨眼 而且佢地一直戴面具
更何況瓜江都爆過雙赫眼